今年日劇係唔係會取消夏番?

停拍左幾個月直接就係一個檔期
而家好似都係春番拍番落去完左應該岩岩好到秋番

家政夫算唔算夏番

正常每季日劇開播前兩個月至個半月就有新劇消息
一個月就有埋官網/interview果啲
你見而家夏季差唔多一套消息都冇
你當今年春夏番夾埋左一齊啦

成堆春季劇遲成3個月播 咪啫係無了一季劇咁囉